［中年人懺悔］黃之峰好慘，比人跟蹤，冇唒人生自由。我喺度食雪糕

我作為一個中年人，開始搵到少少錢就耽於逸樂而選擇苟且偷生，呢兩年冇為捍為自由出過一句聲呢家出post重諗過度過會唔會犯國安法，自由嘅希望放落啲後生身上真係好仆街

知就好 自己唸計做返D野喇

捐下錢， 推下Twitter 呢啲好基本

咁而家去做下旁聽師都唔區
師奶都比你付出得多
唔可以「輸」俾師奶

如何幫gphone對抗跟蹤？

我有老土方法，就係佢事前公佈行蹤，越高調越安全